點解咁多人話97英國企硬唔比支那侵佔香港=會出解放軍？

97 已經好多外企，出解放軍既話，美國佬會放過中共？

因為鄧小平講到明會咁做
六四又唔係無殺過人
當年支國又窮
一個發窮惡又殺過平民嘅政權
有乜做唔出？

做囉，用香港換取滅共

傾嗰時都未64
簡單啲講就係戴卓爾比鄧小平兇到

你以為美國打得贏？

Anyone wanting to commit ground troops to Asia should have his head examined.

- by 美國五星上將 + 大英雄

請翻譯

美國大英雄嘅名言都未聽過？

唔比BC先最仆街
過咗幾十年咪一樣要找數

中共唔怕死人 人命唔值＄ 對中共黎講

就算要死 幾百萬人 佢都要拎到香港

未

驚到係北京仆落樓梯。

我記得係中國政府要求唔可以比國籍香港人

而英國本身係一定還返香港比中國
當年英政有要求續租定唔還
但中國拒絕

有無啲熟歴既人解答下

本身個期同阿根廷已經攪到好撚煩
唔想再有任何軍事事件
益撚左支共

唔滿意咪唔好要囉
係當時嘅香港人支持民主回歸架
自己揀錯重要怨人唔理你

中國政府要求又如何
唔夠支那打要交出香港 ok fine
國籍問題英國原來自己處理唔到?

當五毛處理就得
當年係中國唔比英國人派 BC
唔係英國人唔肯派

你應該用一個字:搶

中國唔比英國人派 BC
咁又點?
咁就代表英國要自己跪?

支那唔畀就唔做？
英國係支那隻狗？

自己跪低講到人地錯晒咁
你真係派BC支那吹得你脹？

你 on9 唔去屌中共恐嚇派解放軍，就去 blame 英國？？

臭閪掌權
禍害百幾年

中共當年恐嚇派解放軍，你走去 blame 英國？？

當時英國積弱，仲要美國唔支持

點解咁多人話林則除銷煙係英國打中國既原因?

佢真係唔care人命就唔會反對英國派BC啦
支那反對派BC明顯係需要當時香港嘅人才，唔想香港人走，佢打仗咪姐係違反原意囉。
所以支那當年只係靠嚇，一定唔會打。

你小學唔係香港讀書

唔係淨係84，其實大陸一向都玩呢套，周恩來已經係咁講
而且大陸果陣唔怕打（雖然成日輸）同制裁

破產官叫咩名佢就聽過

吹姐

實情英國都想放棄香港

我無話支那啱，但英國自己跪就無錯？
姐係你覺得班香港偽人為人民幣而跪低係支那錯晒，班偽人自己無錯？

唔撚blame 得英國?
英國喺國籍問題上處理得極差係事實

如果8964發生左先談判 會唔會有咩改變

都唔用腦諗吓，香港黐住大陸，英國老遠派幾隻船黎，浄係logistics已經冇得打

香港本身已經大撚把愛支病人
加上果時全世界都反對殖民
英國既殖民地已經相繼回歸or獨立
英國冇可能死渣住香港唔放
香港冇獨立就完全係因為上幾代人戇鳩
大多數係支那難民
仲FF緊民主回歸想仲堂堂正正既中國人
又以為香港人乖乖地就唔會俾「阿爺」搞
醒小小既就移民，留低既都係愛支病人
移左民仲愛支果D就最撚狗閪

民主回歸係香港人冇得揀之下用黎打飛機自high
當時中英兩邊都冇理過香港人

當年英國其實唔想還香港，因為香港好賺錢。
而且，英國當時有提過續租同「主權換治權」，即係主權還畀你，但管治繼續由英國政府負責，繼續用番英國制度。

條友真係好撚on9
唔係世柒就係世柒啲die hard fans
P牌狗日日出post嘩眾取寵

又係你件五毛狗

究竟admin幾時先肯block五毛舊街角#146030

著名五毛

究竟admin幾時先肯block五毛舊街角#146030

點呀世柒
屌你老母

英國有提過「續租」同「主權換治權」兩個方案，同埋當時香港人見過64有信心危機，英國企硬嘅話唔一定要還香港。

P牌狗就收皮啦
咁撚多嗲

人地講日本菲律賓 你就拎嚟講支那

因為強國發窮惡咩都做得出，英國未信住先 反正留島不留人就緊，90年代移民潮,起業建加居英權中國個反應先知其實佢地淆底

真係有決心留島不留人就唔會反對英國派BC啦

嗰時要留島又留人
英國又賤到應承

當時係英國決心留島不留人，儘量比香港人走，唔走個批都留返個超好印象等你冇歸心，而家係中國決心留島不留人， 香港人不等如人

因為美國本身多左膠，hippies. “Make Love Not War” 最後無剷光共產主義病毒害死全球

儘量比香港人走?
走條毛
BNSS都係64後先有

咁真心, 係人地國家打陸戰係輸蝕地形既熟悉, 美軍點會明白行公路都會成日有地陷既可怕

因為比人大倒
跟本唔會打
當年支那外匯係100%靠晒香港

但英國亦無決心
喺香港搞個referendum跟本無人會贊成移交，渣住個referendum結果就可以企喺民意高地
但當時美國要拉攏支那亦唔願意保證會幫英國

其實支那建國後侵佔嘅土地
香港係做得最靚，不廢兵卒就得倒個咁有價值嘅地方
圖博都仲要打下

西方國家驚核戰
支那人口多唔怕

都唔知佢當初點打贏阿根廷

英國佢係有開放過派bc
但只限專業人士.例如銀行界.教育界
高官

00 後比人洗哂腦

有冇人諗過其實係美國總統同左英國講，我唔會幫你打，英國計過，太難搞先唔打

講緊美國

bno同80年代後果堆基建就係留島不留人証明，用返強國反對就是正確個思維去睇，後期64後再加碼只係強國第一次玩加速

連登太多細路仔
唔知道當時大陸到底有幾撚窮
一個窮國家但有核武人人都唔夠膽挑戰
再加上果時中國共產黨其實根本唔專制
80年代既大陸係百花齊花
就算幾憎大陸都好
真正知識分子都係起80年代齊集
因為果時岩岩係文革之後
d大陸人開始識得反思
值至發生64.大陸先一步步走返回頭路

評論鄧小平到底係好定壞
分2個層次
好既係佢起文革之後值得反思
自己又比人批鬥過.識得用人
識得改革開放.唔會固步自封

唔好既係佢殺左好多知識分子
搞到大陸起政治上走回頭路

當時都未發生64
同埋可以講經過文革之後
大陸其實起學術自由係開放

當時英國一直都估計緊大陸
最終會慢慢走向民主
值至64之後.香港先係極之反感中共

1984 英國已知唔夠大陸鬥，大陸一封水陸，香港島，九龍即變廢墟

當年如果唔係女人做, 已經唔同晒。你兇我, 你咩料呀

79年鄧小平出過兵打越南（雖然好快打完撤兵）

會
國際社會當時全面封殺大陸
你睇下愛沙尼亞咪知

但無可否認既係起80年代
大陸窮無錢.再加上文革洗禮
佢確實起80年代開放好多
64之後先導致佢走回頭路
真正民主失敗

你睇下國民黨起台灣唔好得支共幾多

當年支那海軍有幾勁？封得住香港？
當台灣第7艦隊死左？

驚係驚佢派兵同射核彈
一個窮國家一無所有
你好難固計佢會做咩

為香港射核武？清會唔會太高估香港嘅地位？

人地輸到一無所有
以前既大陸仲衰過北韓

而家咪一撚樣一街藍屍廢老大把人覺得64冇問題
就算後生都有藍只係比例小
40歲以上真係藍佔大多數

當時嘅支那好需要香港嘅人才同資金幫佢發展，從反對英國派BC一事就可以睇得到，佢射核彈同提早幫自己送終有咩分別？唔好唔記得，當年外國因64而制裁支那係即講即做，唔似而家咁淨係打嘴炮。支那夠膽射核武，第2日即刻黎多次真8國聯軍。

女人惹的禍

其實論當時.支共都會不惜代價去收返香港
即使英國幾強硬都好
原因在於香港當時已經係世界既國際金融中心
大陸講明自己改革開放.就需要一個地方去集資
同外國人做生意
因為當時大陸窮到仆街.根本無外國人會願意入去投資
所以當時佢係一定要收返香港.做示範單位
所以佢先接受到所講既一國兩制
依家只不過佢地有錢左.唔洗再俾面香港

英國方面亦一樣.我估計佢地都考慮過支共果班
領導層知道行共產係行唔通.最通都會偏向走半民主
所以先比返香港

另一點就係英國都想睇下比左大陸之後.香港會變成點
同一樣野就係亦可以借香港.可以同大陸做生意

所以起英國人眼中.香港只係一個貿易港
係方便之後鬼佬去投資大陸既示範單位

佢點估到大陸最終都係走回頭路

唔關事
支共係點都會收埋香港
即使同英國開戰都好

有蘇聯同北韓做例子仲妄想共產黨會走向民主？
蘇聯唔係自己on9搞到經濟崩潰，亦無可能由共產主義走向番共和制度（雖然而家俄羅斯都係好獨裁）

連登：所有女人都係雞

你地太天真
起國際關係.從來都唔會存在住絕對正義
英國當時既心態係認為佢地能夠走到半民主
已經係好.因為當時大陸做出黎既氣氛係比你示威
比你講.咩言論自由都唔限制.學術自由80年代
可以話係最撚自由
原因在於佢地岩岩經歷過文革後佢地識得反思

同樣你睇返國民黨.由美國保護時期
一樣做出好多反人類行為

當年係南京條約，1842年耆英同太子少保係代表大清政府簽既，實際上香港島正規上要99年後歸還比大清，但之後共產黨係搶香港！係【搶】！！！

主要係共產黨認為要繼承大清同國民黨既領土，先令共產黨可以正統咁控制中國，otherwise共產黨同太平天國無咩分別

永久割讓呀，你識唔識架

依家唔知班細佬係比人洗腦定點
明明歷史係講緊香港.九龍半島係永久割
而只係新界係借99年

錯
當時香港人根本唔想回歸
原因因為香港係亞洲no.1
雖然無得選總督.但英國
管理既香港.咩都係最好
無論係經濟.娛樂.教育
範範都係
而點解民主派會ff想做堂堂正正既中國人
就係因為80年代大陸改革開放
做比人睇原來起共產黨既情況下
知識分子一樣可以發表自己意見
都係果句.文革後既大陸唔差
因為佢地識得反思.所以知識分子可以台頭

你再睇返80年代既台灣.同埋南韓
你就明白點解民主派會響往回歸

但現實去講.根本無太多人想回歸
8964之後就更加明顯

同埋如果支那真打，打到個場爛哂，輸嘅又係香港人。
到時啲人又屌英國做咩同支支硬碰硬。
做人真難

果時有錢有face, 但係身份尷尬。
所以就諗住而家支支都已經改革開放，如果做返個堂堂正正嘅中國香港人，仲唔fit到爆？

最後咪，含撚都無味。

少規模+地域優勢。
唔洗投入太多，交戰太多，已經打到阿根廷縮。

但係如果同支那全面開戰，代價就會高好多。
最緊要係無美國佬撐腰。好難攪。

係俾人屌得太勁之後嘅權宜嘢。
先50000個家庭有資格。

最撚正係個quota其實無用哂
真真正正嘅錯配。

現實去講
都無得比我地選
除左當時移民
都明知共產黨既本性
都遇左最終一日會係咁
只係無考慮到會咁快
所以果班所講既藍絲
口就講愛國.實際上
就搵到錢就快快趣走人

邊個？

撚有“明知共產黨既本性”.
成班FF怪仲喺度“民主中國”，“中國愈來愈好”.
都白撚痴
當時俾呢啲濕鳩當權，去決定香港未來，香港注定無運行。

係面子問題 所以唔會比英國派BC

當年要走 唔難 之後移民潮都走幾十萬

有心走實走到 唔走嘅 比BC都唔會走

你唔可以話佢靠嚇 當年佢無野輸

怕咩同你打扙 何況中共靠人多

死幾多士兵人民都無問題 你武器幾先進都好

你點打都會輸 人無恥便無敵

而且佢淨係打開邊境

由得d中國人 湧去香港 你都已經無得玩

其實去到97年之前都仲有咁多變數
仲要幾年後8964
真心唔知佢跪低做乜鳩

係
97年我超多小學同學移民
其實大家都知中國咩料
不過估唔到越嚟越差

依家嚟一次移民潮我自己都走
或者香港既命運同洋紫荊一樣

差唔多係咁

韓戰都放過中共啦

駛撚打咩?日日黎班省港旗兵，一兩個月就人心惶惶la。

你話係就係呀? 又無投票無盛, 講經咩

亞洲人打贏但唔會管到 最後只會無限次戰爭 所以話打鳩佢地既要驗下腦

點解係wanting 唔係wants

個陣英美都衡量過軍事衝突
一黎香港守唔到幾耐
或者要投入大量兵力同資源
但佢地認為唔值得咁做
其次面對蘇聯冷戰時期 美國要拉攏中國 唔想打仗
之後又覺得一國兩制呢樣野可以和平解決
根本就無考慮得咁長遠

換做生意機會掛

戴卓爾比鄧狗兇完之後都有問過國防意見
英軍話好難守, 再加上打完福完蘭群島未回返血
佢先局住放棄用軍事抗衡

鄧小平講到明會打
如果真係打 中共點會打唔到
淨係人數都贏你幾條街
當年駐港英軍冇可能守得住
英國更加冇可能派兵過黎香港

加埋英國二戰後一直都積弱
冇可能再為一個殖民地開戰

香港塊土地痴實中共大陸
所以若果談判不成 必定會出解放軍強行收回 就係咁簡單

中共同南韓(美軍) 越南 蘇聯 印度 台灣(金門)都發生過衝突或戰爭 唔會怕英國 尤其係已失去整個印度大陸的英國

所以香港人要走好走

其實打阿根廷都只係險勝

Agger
英國又唔係同中國有仇
同埋當時全球都想搵錢 中國係肥豬肉
錢最緊要

嗰排開始左改革開放冇耐
鄧小平會唔會為左個香港要全國食返草

一樣姐 你想簡化做want to都得

咪一樣你可以離遠放飛劍，但係一上岸打越南打伊拉克都死，想打強國?

聽過麥克亞瑟將軍名言未

因為香港人支持民主回歸中國

投日本咁投2粒彈比你
你覺得無可能？

英國只想打入中國市場發大財
邊會幫你香港人打仗

香港人支持民主回歸架
點解要俾你居英權

唔鍾意咪唔好移民英國囉

其實當年共產黨都唔想咁快收返香港住

咁當時真係冇乜反對聲音喎
冇人出嚟遊行示威掟磚反對
冇人出嚟反對英國人點幫你香港人

最後英國交還香港換取進軍中國市場

導火線，本身都好多問題積埋點都打
你當陳同佳咁

participle....
[Anyone wanting to commit ground troops to Asia] 成組野先係個句子入面個subject

Anyone who wants to ...= same?

應該由中國打,英國唔還拖靜雞雞走.
留個爛香港俾中國今日中國就冇得作惡.

英國on9啦，打都唔打雙手奉送點R著數

打得贏居然係好
若然五五波咪聽下中共有咩offer，R唔R到著數
就算被屌打都可以馬上撤軍，唔會影響到本土，中共只會得到一個被戰火摧殘嘅香港

香港從來都不是支那人民共和國嘅一部份!!!

根本係支那共產黨威迫英國俸上香港!!!

細個小學常識
教界限街以北係租
啲大陸仔新落嚟唔知